強烈建議連登將時事台撤出 另開主網!

連仔想為香港好 必須將時事台全面撤出連登
另開新主網 LIHKG-NEWS 並加入區塊鏈技術 、去中心化 / 實名制度

如果連仔唔搞好時事台 長遠來講 下場會變成高登 !

用blockchain 無得刪po 有時小朋友唔小心自爆左就仆街

仲有blockchain 成本好高

無論點 希望團隊為左更長遠可持續發展
唸下計劃改變現時模式

要求加推正負評實名制

【超緊急】發現隱藏正負評漏洞！！！不推文回覆重大漏洞！！！！！！

將時事台移除 並建立新網
有效提升各討論板質素 三贏局面

而家入到嚟討論區，一係就喺度推推拉拉，一係就文宣金鋼棒，勁低汁

要求連登交出 時事台全面撤出LIHKG時間表